[我愛香港]呢2日轉晒做美元了

放左全副身家係美元
有7位數

多謝接貨

點圖睇過？

大家都應該要 老強都要變北美

要抽離銀行體系⋯就咁online banking轉冇用

做得好

七位小數都換到

錢我輸得起，自由無價

我唔愛香港，我只愛錢，但對港紙冇好感

唱完仿佛聞到自由的空氣

話要沽空港元 之後自己送堆港元俾銀行用 仲賺埋你差價

轉左做美元 放在銀行 銀行係咪就可以發行多d港紙？

輸咩
買美股賺凸
港紙除左日常生活之外 冇咩用

人地前線畀人打到咁，少少錢都同人計，對唔對得你自己，對唔對得住香港人？

美元升了

就算係香港既外資銀行轉做美元都無用

我都轉緊

無人講你唔可以轉去外地

要離岸户口或現金先有用

巴打咩方法轉

Online banking / 找換點
用細bank rate 好啲
咗draw 現金

一定要拿出黎

Online banking / 找換店
用細bank rate 好啲
咗draw 現金

一定要拿出黎

Sor sor sor

港紙係金管發行
銀行可以以7.85搵佢搵美金or 7.75搵佢換港紙

巴打勁呀，有七位數美元

無知一問 點解要轉美元嘅？

我都轉哂了
連mpf都轉哂

因為蟹

美軍來了方便帶路

拼音狗

好奇一問，關於轉usd post, 總有人走出黎話比銀行食手續費差額之類既說話，係咪有人好擔心呢，所以派人出黎集中打呢d post

轉晒 一出糧再轉

人地從經濟角度講

你未經濟角度反擊人地

呢到係財經台

史上係有好多人幫手接貨

好 我支持你

buy under 7.8

明白, 有好多人掉港紙換美元, 無跌反升, 即係有人借勢放美金?

但而家包括大陸都好想將D資產轉美金, 點解會有咁既情況, 真係想了解一下

就做做定期都高息過港紙。根本係零風險抗爭

This way sir

美金唔係剩係同港元掛勾

你要親身去外地開戶開先得

做定期你未又係將D錢放返落香港銀行體系
一定要cash out

same here

ok all in vti

認真一問 我依家恆生有8,9萬 學生一個雖然唔多 但都想幫 係米一次禁哂再轉美金？

仆街未換晒, 蝕水

㩒晒出黎 一定要(反正hs冇息)
美金就自己決定,
大個仔啦當比個投資經驗自己
遲啲旅行仲有日台韓呢啲常用外幣

記住當全世界都唔信hkd就...

你一定係講緊我
我做銀行

大家記住一蚊都係錢!!!!!
唔怕換

我一個星期之前問過銀行
如果你兌換嘅金額係大過100,000港元 記得打去你想去嗰間分行問吓有冇足夠嘅現鈔外幣
細過就walkin都得
記得要draw out cash

唔洗講到咁偉大
亂既時勢一定要識保障自己財產

美元 or 美元資產依家一定係最穩陣

一定要拎現金出來先有影響

喺銀行拎去百年兌好定直接喺銀行轉美金好?

邊度rate靚去邊
永年自行承擔現鈔被劫風險

買美股算唔算抽出銀行體系？

原持有人唔係香港戶口就抽出左

可以睇ttrate /ybex

金管局都行一籃子貨幣政策
keep哂做港幣 = all in, 正路都應該換做不同的外幣

推

準備轉去TD

好多連登巴打都好有錢

唔講政治
只講現實， 將來幾年後港元就消失 香港用人民幣
外資走 關係法取消 加上外匯比強国吸光
幾年後香港就玩完 到時一係港元掛人仔 一係取消港元

無你咁正義
只係現實考慮 應該轉

ENEMY’S ENEMY IS MY FRIEND

想問轉d錢去外幣戶口同提取現金邊個好d? 點解?

係中銀拎曬cash出黎唱美金

去銀行定找換店唱好？

等J美金圖